export const Procedural = [
    {
        id: 0,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización', 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos'],
        answers: ['PP1', 'PC1']
    },
    {
        id: 1,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios', 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma'],
        answers: ['PP2', 'PC2']
    },
    {
        id: 2,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental', 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización'],
        answers: ['PE1', 'PP1']
    },
    {
        id: 3,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos', 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios'],
        answers: ['PE2', 'PP2']
    },
    {
        id: 4,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos', 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental'],
        answers: ['PC1', 'PE1']
    },
    {
        id: 5,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma', 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos'],
        answers: ['PC2', 'PE2']
    },
    {
        id: 6,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización', 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos'],
        answers: ['PP1', 'PE2']
    },
    {
        id: 7,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios', 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental'],
        answers: ['PP2', 'PE1']
    },
    {
        id: 8,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Es mi obligación como empleado participar con otras áreas de mi organización, aportando y obteniendo beneficios', 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos'],
        answers: ['PP2', 'PC1']
    },
    {
        id: 9,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Tengo conocimiento y experiencia en mi área y considero que puedo aportar mucho a mi organización', 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma'],
        answers: ['PP1', 'PC2']
    },
    {
        id: 10,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Mi posición y situación actual en la organización me compromete a tener que participar más para mejorar la misma', 'Solo participando podré lograr un equilibrio entre el desarrollo económico, el desarrollo mio y del personal y el cuidado ambiental'],
        answers: ['PC2', 'PE1']
    },
    {
        id: 11,
        question: 'Elige la opción que concuerda más con tus ideales',
        options: [ 'Soy parte de una organización y esperan que participe con ellos', 'Los dones, conocimientos y cualidades que he recibido, debo compartirlos para mejorar el espacio donde trabajo y el lugar donde vivimos'],
        answers: ['PC1', 'PE2']
    },

]